{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74895&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도제이크라운몽골게르펜션"
    },
    "text": "モンゴル風のゲルタイプの特別な客室が用意されたペンションです。 快適さを感じることができるペンション周辺には遊歩道がありヒーリングできます。 周辺には、オクトキ宇宙センター車9分、モンスターリウム(車22分)、江華リュージュ(車23分)など、さまざまな観光地があります。 入室は5時以降で退室は12時までです。 時間前チェックインは不可能であり、無料Wi-Fiが提供されます。 駐車も可能で、遊歩道は工事中なので現在ご利用いただけません。 屋外プールは6月から2月まで金曜日と土曜日のみ運営され、救命胴衣と水着、アクアシューズを着用する必要があります。 プールは横6m * 縦6mで、水の高さは低いところから80cm、高いところから40cmです。 プールは温度が30度に維持され、5時から利用可能で、12時まで利用可能です。 バーベキュー施設はドッグ登場体験も可能で、使用後は後片付けが必須です。 様々な確認事項と通知事項がありますので、ペットの出入りを制限し、ゴミは分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの事情により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのように特別なのですか？",
            "answer": "このペンションには、モンゴル風のゲルタイプの特別な客室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはオクトキ宇宙センター、モンスターリウム、江華リュージュなど、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降で、チェックアウトは12時までとなっています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から2月までの金曜日と土曜日に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの営業時間は5時から12時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できますが、使用後は後片付けが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されており、詳細な確認事項と通知事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金が変動する場合がありますので、オンシーズンとオフシーズンで料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールは天候やペンションの事情により変動することがあります。また、救命胴衣と水着、アクアシューズの着用が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 441
    }
}